香港獨立方案：向金仔買核武

金仔無錢有核武，香港有錢無核武
一拍即合

香港只要拎啲外匯儲備向金仔買核武
香港就有政治本錢去講獨立
講唔掂數咪一野轟落去毀滅呢個邪惡政權同垃圾國家

戇鳩鳩 生勾勾

比錢金仔炸仲實際啦

你當共產黨死架？

一直都係咁嘅意思
唔通叫佢搬過嚟咩

咁搞咩獨立？當中共死撚左？

就係因為中共邪惡，先要獨立自主

有奶便是娘, 我地出錢佢出核

雖然到時香港應該會同北韓一齊畀聯合國制裁

射過來交收就得

外匯買核彈咁到時港紙

點解金仔要幫你

但大陸每年都比錢比技術佢

我只係玩下核彈就有飯食

香港窮得只有錢

但金仔出價一萬億，樓主你係香港首長你比唔比

肯有人去跟YGP學打杖先講啦
人地仲有美軍同以色列撐

洗唔洗一萬憶呀

金仔一年都係用50幾憶
射一野比10憶佢都fatfat啦

港紙穩定好呀，大家繼續返工

真係讀屎片，你買咗點俾貨你？順豐呀？仲有你估D錢你條撚樣用到？二億精蟲呀？仲有做設你疴到粘核彈出黎？點投放？自爆呀？

香港有錢唔代表講港獨班鍵盤戰士有錢

我當你有隨意門拎到黎香港
到時唔只中共炸鳩你
連美國 日本果d都黎炸鳩你

用單車運定運車貨

比美國抵制，比大家一齊hihi